%@metapost:Kang1999Bexo06.mp
%@Titre: Benjamins
\par\compo{1}{Kang1999Bexo06}{1}{On a grisé certains carrés d'un quadrillage $9\times9$ comme l'indique la figure ci-contre. Quelle est la différence entre le nombre de carrés grisés et le nombre de carrés laissés en blanc ?
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 0
  \item 1
  \item 5
  \item 9
  \item 10
  \end{enumerate}
}